人地落選果D保皇議員已透過椿腳派緊揮春密密浦頭，果班新科後生區議員仲匿埋FB打飛機自我滿足

對家已密密落區為四年後做準備， 但班新科區議員只識FB度講自己做緊乜嘢，落區次數一隻手數得晒，你估個個街坊都會上你FB咩

我果區果位新科區議員一張傳單都見唔到 好多街坊都唔見佢浦過頭

我見好多都有搞活動既
冇嗰啲唔該做野

桐叔應該冇時間搞
可能要手足幫佢搞

傳單、橫額一張都見唔到

見到何俊仁寫緊

記住，除非你地只想做四年，如果唔係，蛇齋餅糭要做到足，仲要比對家更多

講緊廿幾歲果班新科區議員

留名有人叫唔好逼咁緊, 利申我嗰區就幾做得野

btw 樓主嗰區起碼有沒揮春月曆？

今日見到有人寫揮春，一睇原來係落選果位安排既

連人都無見到過，連大頭傳單都無貼喺大堂，無聲無息

正苦唔會咁易批撥款
奶共派無限資源任派

直情要屌啦…！

我果區工聯會琴日都派揮春, 排隊都唔係好長
其實小市民藍絲老野最關心就係le d切身jetso, 所以更加要借le d節日機會露面謝票, 比d小市民認得你

咁就死啦 仇b都寫下揮春啦

你應該開標題寫新進區議員連月曆揮春都未派過。離曬譜, 成1月尾啦

前日夜晚有擺檔寫

快啲開啦, 後生定老嘅？有沒咁沒擔帶啊

寫揮春幫唔幫到爭取五大訴求？
落選議員走返出嚟十個九個係為自己四年後再選

我哋過唔過到今年都唔知
搞咗正經嘢先啦
仲有三年慢慢寫，慢慢量血壓

班議會抗爭就真是沒可能有五大訴求啦, 成場運動推動全靠革命派嘅血同汗

立法過半 可以癱瘓正苦

我講定反對既人講乜 點解要參與呢個唔公平選舉
咁唔參與 有乜替代方案？ 念力抗共呀

開名啦屌

你有冇上fb
成版都係區議員做嘢woo

廿幾歲

第一年就要派傳單為下屆競選做宣傳？

四年後冇人會記得你而家派過傳單
係會數你呢幾年做過咩實事

當年希望班友係用d時間做實事
唔係乜都冇做

下, 講緊佢個區沒人做, 有金鐘罩唔準屌

我區果個寫緊喇喎

全邨人都日日上佢地FB睇佢地做野？

區議員要講政績有咩好得過喺大堂講？ 靠FB講自己點做野，但區裡面零宣傳

push

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

乜撚嘢叫兄弟爬山啊 選撚完唔洗負責任啊？爭取唔到五大訴求就唔洗做

逗果4萬幾蚊服侍你班大帝咩

你24小時係自己區呀？

派月歷日歷基本啦

監察議員啦on9

起碼派下野等人識得
落區同人傾下計都好

我果區好撚勸力wo
咩事都出現
幾日見到佢一次

未出現既真係要再努力

屯門嗰班勤力到癲喎，日日狙擊大媽

仇B着褀袍 比人同佢免費合照仲好

明明就好多後生區議員都有搞派揮春同其他活動，你就講到個個都冇做過任何野咁

，

荃灣區都幾努力架

見過佢係官涌街市派揮春

民賤聯派緊油同乾糧比廢老lu

我嗰區都ok喎

區議會, 立法會過半可以癱瘓正苦緊是知啦

我嗰邊嗰個後生仔
啱啱先至喺樓下開咪話搞咗個寫揮春活動
個體差異啫

如果係想佢進步嘅話，不妨開埋名。

廣源有

利申帝怡

推

你想見下大波妹咋

我區做得唔錯

頭先先見佢係電氣道馬會對面果個位開左枱寫緊揮春

一係開名
一係當分化

申利⋯大西北好勤力

真，就算方國珊條8婆你都成日見佢周圍蒲頭抽水

開名啦分化撚

一定要增加曝光率！做咩都好，啲廢老好勢利，畀著數係必然，沒就記仇

唔講細區，都大概講下邊區啦
我個邊有出現喎

候任緊已經做緊嘢，上咗任更加癲
其他區要互相學習

蛇齋餅糭? for real? 唔一定要跟共狗呢套
之前有區搞聖誕市集咁咪幾好 可以比人睇下其實區會可以不一樣
最近有個post係到丁仇B你係咪訓咗無睇 人地搞緊活動啦

東區眼見個個都落力

利申 梁老師fans

Push

長社力果個好似選完就消失左
唔好好地搞我真係驚下年會輸返

我個區有派揮春同掛banner

[金融中心反擊戰；天下制裁]
文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片
1=停止美國所有基金買中國股票， 因為中國外交部華春瑩用911慘痛經歷， 諷刺美國人
2.停止用Morgan Stanley的msci做標準/改用恆生指數， 因為中國是大摩的大股東， 中國和伊朗區 勾結和提供軍火
3.停止貸款中國，因為中國跟美國日本北約進行軍備競賽， 借錢給敵人買軍火打自己
4.停止美國pension fund資金買入中國股票，因為中國用資金支持北韓 導彈試射
5.呼籲全球客戶、為了香港、為了正義~只選擇"不包括中國的亞太區基金"

見到公民袋係海富苑派米寫揮春

for real？ for real？ for real ？ 派下都係其中不可或缺一環

李文浩？次次手足出事佢都出現幫手喎

去民建聯嗰啲揮春攤檔,叫佢寫光復香港時代革命

各位見到自己嗰區區議員無做野, 去Fb msg 提返佢唔好懶呀

啊尹兆堅石蔭老人區嚟架 你乜7都唔做呢4年後就收皮架啦 定你諗住4年後唔係你選就算數啊？

玩串佢個場

搞蛇齋餅糭唔係問題 但唔可以以此做standard
鬥派錢你一定唔夠共狗派
可以用另一個approach諗下
比市民知你關心佢唔一定要靠錢的

唔鼓勵以偏概全
不過衷心希望各區議員俾心機
尤其係後生嗰班

真....唔好覺得上左任就唔撚洗出黎做 你咁樣4年後啲人寧願投建制 因為你咩都做唔到 而且今次做到區議員係食正一票不投建制 唔係因為你班泛民素人幾咁優秀
睇多一年應該知道邊啲人4年後唔洗再投

新議員可以問下民協參考意見

你不如講邊個

人地唔係滿足你班痴漢

邊個 直接講出黎
搵手足落去屌7佢
會考0分都蒲頭啦

帝怡 沙田唯一

而家奶共派 諗緊點番盤
成班仲傻下傻下

你要明白，港共依家連租議辦都打壓

我果區做左咁多年都重係流動議辦

有議員想和係宵又唔批場地

你擺個檔寫（唔係少數落選派）又會想辦法搞𨳊你

所以唔一定係唔想做，特別後生果班

租寫字樓都打壓
奶共派下年一定會復仇

唔識咪亂吹
月歷揮春只要你有議辦名同區議會logo就會批
手寫先要自己出錢冇得批

true

講區份啦

變革第一年一定最大對比
今次可以話係選舉之後第一次短兵相接
你第一印象比人都唔好，你之後個三年除非你派金派銀，如果唔係你做乜嘢都已經扣晒分
有理想係好，但係有啲政治現實都係唔可以罔顧

淨係呢類唔夠，去幫出事手足，知道你做左嘅人有限，就算你放左喺fb，都唔係個個會走入去睇架嘛，仲要有d人係唔識用fb/tg

我覺得要做返多d宣傳，例如會plan做乜地區工作，想搵佢幫手應該去邊度搵佢，印下d工作報告宣寄出去傳下

雖然好似好老土，但老實講，要一路贏落去唔可以淨係靠手足票/政治票，地區民生工作都好緊要

唔想咁辛苦贏完過幾年又輸返曬

頭先係觀塘翠屏同月華街公園仔都先後見到有鄭景陽, 洪駿軒同凱晴擺檔派揮春喎

仇 b自己寫

區又唔講，開埋啲咁既鳩po之後又潛水
利申我嗰區好撚勤力

真
呢d post真係垃撚圾
係想幫唔該自己fb搵人
唔應你先開名
成日講自己區果個點點點 有乜撚用

證明你一定冇落區經驗

兩球已袋 理撚得你

我自己個區未上任已經做咗好多地區工作，有份寫揮春，搞活動派嘢

新手區議員真係要勤力啲啊

反正都係claim政府啫

我哋資源已經少，一定要多啲蒲頭先得

推

對家部署緊點種4年後嘅票

頭先有巴打提返係 李文浩
唔駛屌7嘅，提下佢啦，呢區唔易贏架

做臭左唔係淨係影響到冇左區議會個位，立法局選舉都會瀨野架，好多人唔識分咁細

呢個黨d區議員做得幾好喎，立法會都投返佢地先

唔少人係咁諗架

唔該啲議員時刻記住你哋份人工同咁輕易當選全部都係靠手足嘅血同前途換取返嚟

不過亦都喺度提醒大家
權利與義務係相輔相成
區議員唔做嘢我哋都就應該逼佢去做
每個人都可以親自搵返自己嗰區嘅區議員
相信佢哋工作效率會高好多

我嗰區泛民係地下一路寫一路派
啲呀婆不知幾開心

啱
寫+派揮春，派利事封呢啲門面嘢一定要做

你都on9
d政黨用資源互片
你素人乜都冇點都唔夠佢地黎

當你跟佢寫揮春佢地就派米

但投你個班跟本唔係因為咁而投俾你
係真正想你做到班建制奶共永遠唔會做既野
就係真正既建設社區

實事同文宣既方向應該係呢方面
唔係日日落去同班友磨揮春

四年後對家會話你乜都做唔到
到時你百詞莫辯

Pishhhhh 老嘢要見到你蒲頭啊

自己區一直有做野

佢上個月先派完月暦喎
同埋佢唔係空降架
4年前已經服務緊不過上次選輸左
長沙灣圍標 停電成日見到佢

佐敦今日有個和你寫揮春

黃埔個和你宵被打壓，但轉咗攤位小遊戲，都幾有氣氛

始終要洗多啲樓既...唔派到埋口啲廢老點認得你

李世隆都已經派緊 咁耐先有張海報 選完人都唔見埋

我隔離果兩區90後都日日落區，間中去趕大媽

我個區開檔派咗幾日
都幾多阿伯阿婆拎

我果區之前擺左幾日流動辦公室
民建聯仲未捨得放間舖位出黎

最近都一直派緊新年野
差唔多日日都有落區wor

我見有幾區都有做嘢，又唔好太武斷

初1至3要搵人扮財神派朱古力金幣利是

屌尹兆堅本身係立會議員無咩時間搞呢d我理解啊？我理解有撚用班老人家唔理解啊嘛，出嚟選老人區影都唔見，請人派吓野，落一兩日區係咪咁撚難啊，你老味泛民次尻次都係咁，空投𠝹票就識，做地區工作就唔撚識。

上FB屌鳩佢哋啦

要逼佢哋做野架

呢d野唔做真係唔好客氣，開名鞭策啦屌

開名

Agree，照我今日嘅觀察，而家少數派嘅曝光係高過我哋，我都有開post講呢樣野，黃區議員再唔勤力過少數派就等住今年9月輸到甩褲

今日少數派鄭泳舜嘅揮春+選民登記街站：
麻煩各位幫我將呢個畫面推比所有黃區議員

你邊區呀？

其實好多區都有做
建議開名講見邊個少做唔做

屌咗啦 我地區本身李世隆都已經唔係好做野，但過時過節都叫有蒲頭，尹兆堅就直接區選後失埋蹤，個fb一d地區活動宣傳都無，我諗d啊婆啊伯仲以為李世隆仲係區議員

咁就大鑊啦

假設選區分界冇轉，我喺佢個區住左>4年，我屋企冇人識得佢，又唔知佢幫手做左野

反而久唔久收到對家寄單d小冊子黎話自己做左乜乜乜，俾下生活資訊，提下大家有乜著數優惠

雖然我地知道佢做埋d簡單廢野得左就報，難搞果d做唔到就唔報，但係好多人會覺得佢有做野或者做到野

但你要吸納班廢老做票源係需要呢啲嘢 呢個係事實

要上樓派揮春

一月先上任何來錢呀?

要同果D財雄勢大後台落選左果D人比，係咪對佢地有D唔公平??

今日山城和你宵去左未呀??

咪潛水

係咪支那貨??俾都唔要

其實區議員有無行動紀錄record嘅整理?
之前見到記得立法會議員有個

開名 / 直接落去問佢幾時開站

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

慶幸我果區同附近兩三區都經常有落區
大家記得多做監察

啫係除非面前有個制一㩒就可以五大訴求全部落實同黑警死全家 否則應該乜都唔好做？

廢老有幾多個四年??

派咁多油想佢地早D收皮??

仇b呢啲真係有料到

太忙都開下易拉架，搵議助同義工派下野開下街站

人地唔洗開會唔洗跟野一定勤力派揮春
我見北區個素人主席勤力到痴線
佢仲要嗰區又大又散
每日朝早夜晚都唔同點派

區議會其實只係一個花樽
幫唔到你實現到五大訴求
你以為區議員好大權力呀？

我個區係咁派揮春利是封
但神早俾人拎晒

真，樓下有保皇狗派揮春利是，當選既影都無

又唔撚柒講邊區,on99咁
我個區勤力到仆街緊

德寶蛇齋餅粽仲勁過保皇

民建聯派揮春
我哋都要做野喇

屯門班素人議員見佢地又狙擊大媽之餘又派足蛇齋餅服侍班廢老

成日行去嗰頭，次次都見余德寶個人棟喺度

淘大 李軍澤

去問下佢去咗邊
又話同行？

廢老唔廢老另一個層面，區議員就喺出嚟面對群眾橋頭堡。

尹兆堅都唔喺新仔咁柒？
去佢辦事處俾面色佢睇

區議員要做實事
唔好俾保王黨贏

我果區係泛民連任, 同往年一樣做緊好多野

宣傳有問題
“淘大商場對出空地”即係邊撚度
“九龍灣地盤”係東九文化中心定係淘大工業村

佢係有出嚟，但街站個位擺得衰，咁都係冇用嫁喎

入去反映

我嗰區個落選素人都派梗利是封

邊區呀

呢條友之前果次知道贏硬，街站冇蒲過頭咁滯
現實到呢

挩一

唉

老人票源係要吸納 但唔一定要靠派野
你幫呀婆換下燈膽set下smartphone apps可能仲有用過派野
我總係覺得係小恩小惠之外 可以用另一個approach
真係用心關注民生唔係用派幾多野衡量 雖然有老人可能係咁諗

部分有做野，其他區議員要努力啦！

出來未
你班素人 係咪要請呀！

想幫手真係要大家親自落office / Facebook俾意見

係
喺依度講冇用

叫他做野啦

題外話
你地覺得呢場仗會打到4年後？
中共唔會比呢場仗過到2020
一係呢年贏 一係全線收皮
4年後隨時冇區選玩

可惜香港人只睇表面

呢啲可以分頭行事。

冇人會知4年後會點

做好依家嘅嘢先

正苦未必批
奶共派除外

天水圍你唔好以為新移民就奶共，一到左利害關頭佢地最反共，所以天水圍全黃。

冇叫佢地唔做
單純討論下大家點睇呢場運動持久性
如果覺得唔會撐到四年
比起派揮春之類
集中搞社區連儂牆呢d同運動有關既事可能有用d

朱古力好貴 正苦唔會批

廢老真係好撚貪心
比揮春 日歷佢地就投你
仲要成堆人都係咁

我嗰區派緊五大訴求揮春
好多老人家排隊拎

奶共派大把錢 泛民想派 正苦唔會批

我地盡左力送佢上台
佢地唔做野 最多屌二句
下屆搵定新目標接替佢地
不過唔易 奶共派實全力反擊

好在我收工一定見到區議員去屯門公園到辦事

但連呢個花樽都無
無得好似中西區落班黑警面
仲有區議會可以扣港正血

你有冇俾人追擊

佢梗係有

拉

前日元朗有班落選派口罩

召喚九龍巴打屌7佢

我嗰面好多個都做緊嘢喎

我個區落選個個都繼續蛇齋餅種

唔通你同我同區？

其實咁多政治素人，與其屌佢哋唔做嘢，有冇諗過幫佢哋手，同佢哋齊上齊落？

如果有就最好啦

有無曾健超嘅居民，唔睇佢fb以為佢輸左

門面野都唔識做 點有民意

個社區自己都有份，不如一齊幫手拉攏人心？

今日佢咪著咗囉

哩啲小恩小惠 唔係投佢嘅原因
最緊要做到野 改善社區

就新年 大家加油

miss pun條仔？

佢啲字體都幾有特色啊

點都好 下屆區選都要奶共仆街
斷佢水喉
運動就算完左都好 陳同學周同學比佢地害死 仇一定要報

你派俾一個廢老，佢會叫其他廢老fd一齊投你
老友記著數一齊攞

其實好抵做

做野呀屌！！！！

生性啦

好在我果區有見過佢出黎幾次

「新科」「後生」

佢有無派工作報告? 做左野都要話比人知架

開名啦
等大家友善地屌下佢哋

我果區區議員有台灣口罩賣
區民優先仲要比藥房平
我話左比老母知然後佢話晒比班師奶fd知
本身佢有個fd係民建聯義工
依家開始轉軚

各區議員要定期寄/派工作報告, 街坊貼士/小提示, 做左野都要話比人知架嘛, 識得點宣傳自己都好重要架 唔係人地都唔會知你有做野

推

唔好放鬆呀，同街坊師奶老人家打好關係，作用比起網上手足更有用。

街坊師奶可以幫你屌狗，風雨不改派傳單，幫你一票一票拉返嚟。

自己唔得閒都要叫啲助理浦頭
民賤聯冇野叻
啲區議員痴撚線，一至五可以有兩三日朝早8點派傳單

新仔做唔到咁
起碼一星期一次派吓工作報告，或衛生知識單張之類

屌你老味,唔撚柒該你地開名
咪撚係度講我果區我果區

你咁撚樣比5毛放風向咋,屌

民建聯派緊同義剪緊頭髮啦，仲派年糕

銀髮族同路人幫幫手分薄佢資源，少一個廢老受惠

我覺得冇
我住左咁耐，全家冇人識佢，冇人知佢做過乜

平時冇banner，冇海報，冇街招

反而久唔久有收過對家d工作報告

啲親中樁腳要出返嚟
因為喺立法會選舉嘅選舉工程嚟
所以咩議會監察果堆
係俾佢哋嚟刷CV話佢地輸咗但仲有做嘢㗎

一月上任到而家得十幾日，咩資源都未有就要同對家比，真係唔公平喎!!

同埋俾D港豬呀，剩係識投訴人果D吃喝玩樂族去做比較吖嘛

自已搵番個區議員講得唔得

之前有位巴打話佢唔係空降，其實已經做左幾年地區野

但係我住咁耐都唔知有個咁嘅人幫我地做左事，唔係有今次運動，參選多十屆都唔會贏，因為跟本冇人知你乜水，又唔知你做唔做到野，又唔似人地有鐵票

講到做地區野好似唔使錢咁，D門面野全部要資源，有資源仲久唔久先收到報告咪懶囉(抵佢輸)，最低限度都月報啦!!
(我果區果個真係個個月出㗎!!)